無線新聞黃太離罩

蝗味濃

兩隻大陸雞

佢啲口音

呢d蝗嬸都岩？

G

公屋狗唔賣淫可以做乜

4年 就想上樓？

後面係咪小米空氣清新機？
咁都唔係好窮姐，仲有閒錢買非必須品